揸宇宙通行證嘅男仔有冇市場

一個男仔有銀河系PASSPORT
隨時可以返去外星生活
唔鐘意地球或地球有咩事可以立即走人
另一邊有屋企人照應
但唔會話大富大貴，外貌出眾
如果去到另一邊生活都要揾工，買樓買飛船，共同經營生活
揾緊平庸嘅收入，過住平淡而有規律嘅生活
呢d 男仔條件上算唔算得上係好？

靈感來源

點解會有負評

阿伯未派俾我呀

電腦大爆炸

我比正評

你好型

衛斯理

共產黨打到黎

負評既00後兒登仔係咪唔知咩係宇宙通行證？

系你老母

好型

邊夠你型呀清

唔準打我飛船

唔好咁啦
成世人未試過呀麻

介紹啲觸鬚女你識

宇宙係點我又唔清楚
上過宇宙嘅人又唔多
冇生活配套亦冇完善法律同醫療制度
連出太陽系都有困難
唔好話工種，連住都有問題
大佬，點移民

好啦，咁我唔打啦

好撚串

串過馬撚

電腦大爆炸呀柒頭皮